[靜靜地贏] AC米蘭球迷討論區(190)

排名預測
Link:
Result:

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：騎士亞瑟

會員：Komova ID:31354

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024

牙ben真係好撚勁

theo可以抖抖先

卡富有得抖了

新卡富都要抖

今場把握好d 567

大陸仔瀟到

牙ben勁撚到

順便比conti 踢下都要既

Lm

雖然對手弱，但起碼無左伊巴都仲識踢波

牙BEN兩下長傳舒服到

牙ben尾機到

牙東廢能到

新蒙隊好稱職呀

10m loan仲買唔買

牙東究竟踢緊乜嘢 打到咁後係咁傳波俾兩個中堅

可唔可以比阿BEN同卡亞抖下

隔離渣古 好像受傷了

屌 比左10m
老撚都歐霸出多d 真係唔得咪退貨

完全唔敢放長傳

比D時間

whoscored有7.6分

最應該抖係佳亞

我唔sick ball

連國際賽都全勤

依家垃圾時間
其實可以出巴西仔

當年蒙隊都係奇撚怪地高分

有冇手足燈下牙東 唔忍心見到佢咁柒

兩個位都冇人, 除非叫隊草出黎

真廢 冇得燈

已經日日屌緊佢廢都燈唔到，無計架喎

屌咗好多場都屌唔起

比起上場由十級災難變八級

最睇好佢d長傳
但咁多場都好似冇見過

diaz勁到

本來有個助攻
leao

屌你老母卡斯

卡斯真係廢到

而家吹奏緊個D有幾個屌左以年計啦

躝啦卡斯

Diaz 勁能到

對面件右閘啲傳中鳩撚到

廢版牙so

挪威仔入左啦

下下9樓咁高

好掛住佢

啱啱有下上撚埋看台

牙ben 係咪痴線

卡斯空撚哂牙ben 都唔理佢

推左走右都有

里爾

屌你牙東啲波真係 同兩隻中堅互傳

養生波

睇落依家最需要買係中堅>右翼>前鋒

仲要多隻中場

武肺巴西仔

如你所願

sky sport有360睇咁過癮

President 隊長

列b出返翼都夠人
係少咗牙豪

估唔到係隊草做

竟然唔係抖kjaer

都係唔換佳亞

最資深已經係佢同conti

如果錢馬係到應該比佢

話哂更衣室既侵侵

隊草都識分邊

佳亞穩能到

其實係對面唔逼
分波好輕鬆

所以你話牙東係到做乜鳩

蒙隊式控制節奏

擦鞋時間，出馬仔

出馬仔

隊草近期啲俾波的確好咗

比埋個隊長姓馬嘅

出下哥倫布練下好過出特權馬喇

Leao同Diaz 一個要到腳 一個要傳空位 永遠都以為對面係自己 下下都估錯

如果leao 背身好d既話

卡斯廢過後期牙蘇
人又廢又唔跑無一下攻勢有威脅

卡斯果種廢

c7 只會傳後

卡斯真係好犀利，完全做到以前牙蘇拖慢進攻個效果

c7做緊乜

卡斯拖撚到 似撚足牙蘇

打反擊C7拎住波
四個隊友喺度跑
佢就切入大位停喺度

控制節奏
唔想贏太多

真廢版牙蘇

馬仔出場一定要影一影馬隊

牙蘇都叫球王過起碼cut大位傳中/射遠柱都勁過一排
排骨乜撚都無

牙蘇衰極都有護波
佢一掂就仆

真心唔知佢做緊乜

Conti係邊位疊瓦見到c7係中間鳩控跑到一半放棄咗

無次會比

終於見到一次牙東分邊

diaz好似愈黎愈快

里爾和左我蘭上榜首

要求唔高希望下場和到

牙康見慣大場面係唔同d
我呢d米蘭撚覺得diaz已經算好勁

出leao 有冇加成?

跑全場都幾有心 希望買斷

牙達有冇撲過波

冇睇過=.=

冇

點搞呀摩DAD=.=

今場2:0 開始已經冇專心睇了

同初初黎差好遠
一開始都係好妹
依家一下擺脫就衝上去

唔知係咪皮sir落order叫佢穩陣行先
搞到唔係幾敢放下長傳

不屑歐霸

好似迪羅斯係羅馬最尾果期踢嗰啲波

今年拎英超大好機會
放棄歐霸了

無中過龍

牙ben今場踢到成個沙維咁
完全超哂班

對面好似有球射中間

基本上都係企係閘同中堅之間既三角位, 用意上可能比個選擇傳番出黎, 保守得滯搞到回傳機器咁

對面有D唔掂, 不過諗起我蘭以前踢F91都唔撚掂, 而家整體進步幾大

行行企企食兩味

對F91都要平安鐘

dalot都真係幾驚喜

已經唔係三角位咁簡單 好多時佢直情同中堅平排 有幾下仲後過兩隻中堅比佢哋帶波向前/放長 但得意在佢有時又會游咗去邊線同對面k角位

睇落左邊佢好似踢得仲舒服, 雖然可能因為呢場對手仲廢

以前蒙特咪就係咁企同咁踢 咪冇撚用 做唔到牙ben 7成嘅話咁貴買返黎做乜

牙皮再執執, 歐霸同意杯比牙東練飽佢

如果佢再係咁落去真係寧願10m借完就算止蝕離場

咁今場冇咩壓力又真嘅
不過基本功都幾好
頭先有下轉身型到

真 希望打出身價 要扮busquets起碼左右放長分邊都比幾下呀

馬隊loan人嘅眼光真係唔錯, 搞到皇馬放咗肥牛即刻淨係畀 dry loan diaz

我覺得佢仲未搵到自己定位係咩
好似街場落去揍夠人數咁

歐霸出線真係要買中堅
想踢死kjaer

咁睇過佢踢唔覺得佢傳唔到, 但要搵啱個定位搞清楚咩時候做乜, 隊草牙BEN舊年連勝完升晒呢, 一出場就睇到個存在感, 牙東要再學下野

有阿根廷同巴西, 你要邊個

佢可能覺得自己喺好多位置都有用 所以先會遊咗去邊線/上咗k角位 但叫佢打dlp企定定佢又好似唔係好擅長咁

🤝 Juve
✅ Lecce
✅ Roma
🤝 SPAL
✅ Lazio
✅ Juve
🤝 Napoli
✅ Parma
✅ Bologna
✅ Sassuolo
🤝 Atalanta
✅ Sampdoria
✅ Cagliari
✅ Shamroc
✅ Bodø/Glimt
✅ Rio Ave
✅ Bologna
✅ Crotone
✅ Spezia
✅ Inter
✅ Celtic
🤝 Roma
✅ Sparta

伊巴12碼好廢
好心學下美斯

搵唔到最佳位置

dalot 係咪都係齋窿?

肥牛個態咁差可以抖抖先

應該可以試多d好似今場咁廢老半場leao半場
廢老又唔使死頂chur盡leao又有得練下中鋒

下場烏雞好擔心

De Paul

冇人傷當贏

加度素果年打完烏雞柏基達就收左皮

上季上半年查同全季卡拉，比人屌到種族滅絕

今年拎唔到唔緊要

仲有未來

金童化身！堅恩打破迪比亞路紀錄
PSG摩斯堅恩包辦2個入球，打破祖雲達斯名宿迪比亞路所保持嘅紀錄，以20歲零234日成為歐聯史上首次踢正選就入波嘅最年輕意大利球員。

妖人黎 但蛆中意名氣老野

係英超柒左成季

屌睇唔到

兩件入波都係借返黎, 下年都唔知留唔留到

蛆>>愛>>psg

事後不能判斷事前啦

dalot獌唔要啦

瘦田冇人耕姐....

Dalot 助攻果下
阿Ben 見c7係度慢慢帶橫果時已經望緊dalot係邊
一接波調整好就放比Dalot

睇唔到牙ben邊忽視野差過牙東
唔係直接assist先叫視野好

Dalot 入波果下都係同一招阿ben放長傳比Dalot , Leao 跑中間
不過分別係Dalot 自己射入

ben 個超長傳超靚, 湯穿哂, 真係可一不可再

諗起之前有人屌牙Ben降班料

Ben個位其實唔一定要直接助攻
睇得通，交比中前三寶再助攻入波就得

佢分得好，攻中兩翼夠空就比得靚
咁嘅進攻路線先係節拍器同發動機

所以牙ben先係新派路, 至少值 $60m....

希望經過琴日嗰場皮蛇意識到c7係廢到後備都唔應該做

希望排骨唔好以為自己踢出全場好撚勁
事實係下場唔需要佢唔洗比佢抖

美斯 》艾巴

艾巴 》蘇7

hauge 好返佢就唔會再有機出

牙Ben

卡斯

咁都有5分

牙東高分過古力。。。

好彩伊巴抖左半場

3 - Zlatan Ibrahimovic has missed three of his last five penalties taken for AC Milan, more than any other top-5 European leagues player in all competitions since August 2020. Wasteful.

廢到

今場我落去打龍都應該有6分

軌都係唔要藥膏同魯迪加…

無KC，唔係佢射仲可以用邊個？

點都係佢射嫁啦

條撚樣好毒食仲要

毒得黎廢
牙蘇牙屌都好撚過佢

dalot都只係對弱隊踢咗一場好波，咁快就話要留

saele 貴過c7了

好快特權馬會排先過排骨

呢兩件都證明過自己
條廢物要搵柒柒比較

牙 ben 好勁.... 兩球都係佢做波

要諗諗轉人射

干迪同卡拉同價
梅沙同Kjaer同價

今季既卡拉至少 40m... 真係好勁
Kjaer 都值 28m la...

錢馬

隔2日就踢烏雞

呀東你生性啦
你打好少少我今年印你名啦好唔好

香港時間7點半早場，必定係西波

大6仔兩球first touch控得好撚靚

牙Ben 第三球湯穿哂，有D似雷哥斯達

算 la... 邊有咁好彩個新買都對版

意甲神射， 場均2.00

查漢十二碼最勁

對面都唔算好廢啫

馬隊睇得上眼既閘都係有D料到
開季之前，全世界都質疑借個垃圾返黎做乜春

係呀Ben俾得好撚靚
兩下都係半腰波彈一彈地就已經到位，好控到傻

迪路飛奧鏟草

尋晚場波仲輕鬆過對意甲榜尾，對面無迫搶又無乜威脅，你見達叔都clean sheet就知啦

變咗你，人哋中場就’粒‘死你啦

對些路迪果場都踢得唔錯

肉酸到有球半單刀明知自己無身位一早傳啦仆街
走去CUP想射比人BLK

正垃圾

下場對 lille 見真章

法國封國，都唔知下星期有無得打

Deulofeu on facing AC Milan:" I can't wait to face them, they are doing very well with Ibrahimovic. But we are convinced that if we play with more intensity then we will be able to win."

卡富守佢

佢唔係打開右邊? 唔係應該肥牛守咩?

有邊個鐘數唔閪

佢係英超打中間

insigne 受傷了

剷草好啦，唔好剷人呀
我只希望成隊米蘭齊齊整整咁行番入更衣室

我啱啱上Facebook睇到原來Theo 去皇馬嗰陣係主場見面會的波的到離晒譜，好尷尬

傳統黎

以前每個仲有同迪史提芬奴合照

welcome 新派路！！！

Christian Falk (BILD): Manchester United are in concrete negotiations with AC Milan's player Hakan Calhanoglu. There have been contacts since the summer. Hakan also turned down an offer from Juventus.

續未

般奴+普巴+查漢
理解唔到

查漢續唔到
diaz買唔到

買szoboszlai ok?

Tuttosport: AC Milan is continuing to negotiate for the contract renewal of Gigio Donnarumma. The parties are working for an agreement on the salary which should be around €7.5M per year.

MN: There are 2 options for Milan management under consideration for the future of Brahim Diaz: either a renewal of the loan deal with a buy-option inclusion and a possible high buy-back clause for Real Madrid, or a permanent purchase by Milan. There is still time to discuss.

應該都買唔到

其實唔一定要買diaz

我覺得再試下

打完今季可能變50m

錢馬 牙豪 加比亞都好返了
分分鐘下場唔洗睇達叔

Official: Gianluigi Donnarumma and Jens Petter Hauge tested negative for the coronavirus

陰性！！！

快牙朗咁多

阿朗回塘

佢個樣殘撚到

要驗幾多次先可以復賽架？

普巴中場黎

獌狗出人工好能高，實唔續

查漢岩岩先打番起，又要雪

mata, van dee beek都無位踢，仲簽攻中把撚

Vdb交換

零防守中場

錢馬同牙豪好似仲快過伊巴，後生果然勁過哂班廢老

放風要馬隊加碼姐

你唔數下基比亞同巴閪仔

最緊要都係錢馬好番，受L夠達叔條廢柴

卡斯條廢柴都躝開，歐霸比返豪仔踢

巴塞破產有無平貨執

拿玻利話可以放Milik走，冬季轉會可以諗諗

執基士文都好

美斯, 伊巴重組

破產？

而家拿仔個陣勁撚到如果唔係個場棄權應該榜首緊

Calabria spoke to CorSport: "Having a player like Ibrahimovic is very important. He has a winner's mentality. I have never seen someone like him in training. He wants to win, always and at all costs. He always wants to improve too."

Calabria: "That is the thing that has struck us the most and that we are trying to take from him. Seeing how he reacts and how he works during training, and having him in the locker room makes you learn small secrets that make you grow."

Ibra’s mentality

有冇source?想知多啲

9up啦 點會破

會唔會賣盤

事實證明之前就係爭個大佬係度屌醒班友仔

就算無伊巴落場班友應該都唔會變返之前咁廢

但佢地會員制

你蘭撚有錢咩
6，7m都呱呱叫

之前好似話佢稅後17m
你蘭咪發夢啦

回塘到咁樣都想要

但係歐聯打祖記巴區啲人話佢表現唔差喎

啲人話佢射手觸角都無埋

Rebic出返黎

上場都出得, 好似話保險計今場先放返入名單

有姓馬嘅，但冇航海家

GdS: Milan and Inter are at a high level. Pioli looks to escape further.
45 matches for Pioli with Milan: 26 wins, 6 losses, 13 draws.
57.78%: Win percentage.
2.02 average points per game.
Key man: Zlatan Ibrahimovic.
Last year in October: 6th / This year: 1st with 13 points.

伊巴係皮帥救星
唔係蘭蛇黎左又唔同哂

武肺大軍都全部入名單

咁皮蛇教練團係訓練同球員成長做得幾好既

CM: Pierre Kalulu made a good impression in pre-season and also in training. But, the strong competition on the defensive flanks of AC Milan could lead the club to let him go on loan in January's transfer market

而家有成四隻RB借佢出去儲下經驗都唔係壞事
睇好佢啊

CM: Mateo Musacchio's contract will not be renewed, it is set to expire in 2021. He will leave AC Milan on a free.

18m定20m

1月賣
可唔可以換返1-2m

出少半年人工俾文員已經執到，仲諗住有錢收

罪人奴

未撳制，咪大驚小怪啦

帕爾馬個陣殘到咁

國米冇左LKK影響都幾大

罪人奴
Inter 後防好散

其實佢只係細DALOT一年, 但未踢過頂級聯賽, 除非出去即刻打起, 唔係都幾難入到輪換

今次真係要

未完！！！

得個迪維積係正常

轟地啲攬炒又黎

反杯了

制已撳

conti上場後備入嚟打成點
卡拉打起咗最危應該係佢

正正常常
對廢隊無咩作為

其實最理想應該係賣佢留kalulu
左閘就肥牛+dalot(租借完咗用辣殺都ok)

不過我諗而家呢個情況都賣唔出
球員本身又大傷過 出面又無錢

個龍

隔離開始入肉

低唔住架帕爾馬D人

反而卡拉未打起之前都有西甲球會報過價

卡拉都仲算後生
可能真係有隊睇中佢潛質都唔定

conti就...寄望隊草打返起可以激活都佢啦
好似以前真藍黑嗰陣咁

平地啲波中場5個換哂

干地始終玻璃得滯, 有好表現都keep唔到, d爆發力又傷到冇晒, 好在而家卡拉變卡富, 仲借左dalot, 干地去留可以慢慢搞

超強板凳

速度型球員傷膝真係死症嚟
如果佢路數好啲同埋冇咁瘦削
學rr轉型打中堅都可能係出路嚟
起碼身高唔輸蝕先

都無咩用
無左盧盧屈唔到禁區，啲波都係亂咁斬入去
好彩艾力臣未夾到

咁樣追和

仲未完
實反杯到

準備反cup

屌奶星咁都唔撚洗輸

唔會夾到 干地唔識用攻中

睇young踢波好似睇緊卡斯咁
下下底線都cut大位

咁都執返一分

嚇撚死

差啲入

換走謝雲奴任人屌

差啲拎三分

2:2

都好

人地硬淨幾多先得架

冇lkk干地衰過皮蛇冇伊巴

想睇干地發脾氣玩焦土

我覺得佢已經玩緊焦土

其實有啲唔公平，點解干地廢極都有人話佢焦土，有心搞到隊波輸明明佢戰術獨孤一味呢幾年都比人睇穿晒

帕爾瑪都係有心打佢兩側中堅同翼衛中間個空檔

今晚算唔算full team?無rebic正選

@VitoAngele

There will a meeting in the next days, when the Calhanoglu's agent will be in Milan. Many clubs have contacted him. Calhanoglu's priority is to stay, but there's a important distance to bridge with Milan

算

求神拜佛齊齊整整完場

應該錢馬同佢都會盡力續

希望馬隊唔好又玩撚狗價

CM: Inter did think about signing Calhanoglu for free in June in case he does not renew his contract with the Rossoneri. However, the truth is that Hakan has Milan in his mind as first choice.

唔用大力臣

大力神換都要諗下

查漢唔夠老wo

OFFICIAL Milan XI vs. Udinese:

Donnarumma; Calabria, Kjaer, Romagnoli, Theo; Kessie, Bennacer; Saelemaekers, Çalhanoglu, Leao; Ibrahimovic

話說歐霸入到淘汰賽仲有冇錢收

應該每個stage 收入都會高啲？

Leao Ibra場場都出

上場都各抖左半場
佳亞真係未抖過

佳亞個位唔會用太多力姐
暫時各個位都好好
又有板凳換輪

列b後備

加比亞應該快啦

full team咁滯
會唔會畀烏雞踢傷晒

爆佢話依家隊米蘭佢淨係識錢馬同卡屎

葦如

埋位

有冇link

希望唔好傷太多人

爆佢

又要睇羅馬仔比奧卡卡SM

leao又做翼

開波

今場一定好多人傷

綠色，唔習慣

呢件靚 我覺得

查漢咁能廢點續約

今季一開波都好進取成日都好早有波入

leao 亨利 笑4

我都覺

查狗未訓醒

傳極都唔到leao腳嘅

d 傳波咁撚鳩

求link

有冇巴打睇bein sport睇緊？
係咪無廣東話旁述？

伊巴無波掂

謝康打

Bein 自已無中文

迪路會唔會剷草

Now個bein有

都唔係場場有

差撚到

leao

呢場烏雞睇住我糷屌打

早場真係閪波

鳩左10分鐘

係 應該睇戲碼同時間

今場無？

leao左路廢撚到

有

中前場比波斷到

now bein 係咪貴啲？

烏雞都10個係哂後場死守

皮狗已比人睇穿

今場都踢得幾差

燈

唔知攰定點有啲hea嘅feel

突破力係有
出波差啲

theo吹大左了

好多醫院波
早場真係闣波黎

就申請離場

亂鳩咁鏟

早場將就下啦

跟組合多4xx 2年約果d
Cut約冇bein自己咁feel

牙ben d傳波C服到

有線都有

Kc

隊草

全部腳步都好重好慢

kc

班人攰掛

KC

伊巴set俾KC爆射

靚到

kc!

Now E 48蚊一個月，但係得兩個台，無歐聯歐霸，同一時間有其他意甲法甲重頭戲，會未必播米蘭西波
要埋歐聯歐霸就138一個月

ibra

力架

隊草個腳頭重到

隊草勁西到

伊巴心口痴波真係一流

feel 到垃圾烏雞會開始踢腳了

靚

牙ben啲長傳準到

隊草
然後發現我係古代人

ben路

呢隊米蘭順到。。。

幾多年冇試過，場場攻得入

有少少習慣
但又唔敢習慣既感覺
好奇怪

查漢半場換得

照屌
呢隊波唔讚得

leao 硬件真係幾勁，好多55波都爭得贏

吊你KC

牙查發夢
Leao 左翼都係廢既

差d豬

前場彈幾腳幾好

笑死，爆佢

換完應該好似帕爾馬咁

4打2

係 唔屌唔鬆化

報恩咋

報恩

爆佢真紅黑

收腳呀DLLM烏雞

ibra真係好勁

打人了

烏狗咋掛

賤種烏雞黎料

KC差d出事

靚到
痴波
配合
入lu

屌老虎差啲剷草

MMA mode

有幾條上網link慢好多

查漢傷完無以前咁sharp
未續約架你

襯佢廢 壓下價

查漢好似打完十次飛機咁

查奧踢成咁點俾6m 你

又要儲半年氣

牙查換得
無晒態

咁嘅表現仲要求5m人工

卡拉輕鬆tackle爆佢

反杯feel

卡富真係勁左

個人好軟咁

theo真係廢左

錢馬其實真係幾勁

成隊打E巴一個就夠
有佢係到定好多

變返查狗了

查漢

查漢仆完街未

半場可以換diaz

出diaz同hauge就正

半場換戴美斯同列B la

ibra 冇氣了

查狗走得
我地有diaz

22 - Since his return to
@acmilan
in January 2020, Zlatan #Ibrahimovic has been involved in 22 goals in 22 Serie A matches (16 goals + 6 assists). Factor.

卡富

迪路菲奧25味極濃wor

球証成日阻撚住

旁述：米蘭有條件慢慢來

完全同意唔落

烏雞個龍

下季無左伊巴又係問題

查漢想點

10年前又係打佢
10年後又係佢
我爤無進步

話時話牙ben今季好少黃牌

出年入到歐聯，廢老揸住拐杖都要踢啦

牙查無態

練多啲leao打中，係佢最有潛力

踢到咁好大機會再續一年

唔理係咪都射咗先算

如果伊巴無走過，我蘭都唔洗柒到呢個地步

上季佢係咁幫人執屎

有返上年季初啲柒味

意甲三浦知良

伊巴呢種類型球壇好難再出第二個
之後都唔知搵邊個先啱踢

卡富勁到

卡富勁撚到

睇卡富踢波真係享受

完封迪路

咁爆佢大傷完姐

迪路真紅黑嚟

okaka

伊巴

奧卡卡賊喊捉賊

條友大隻到 真係嚇死人

走開啦奧卡卡 咁都想吹

以加禿既往績，三十四就唔續

伊巴助完攻翻去做埋中堅

對面d威脅都唔少

迪路飛奧心諗仆街卡拉勁左咁撚多

卡富睇住屌老虎嚟食

捉哂路

認真,屌老虎個身都重左咁

見佢球球想硬食卡拉但無球得

想睇豪dee

利申:豪dee fan屎

美斯換查奧
大陸仔換肥牛

快

好驚佢傷

查狗同theo兩個啲態差到

Roamgnoli, at half time, spoke to DAZN: "This is a tough game against a tough Udinese side. We must try to stay in front. In the second half, we will have to start stronger than how we did in the first half."

on9

12m

ROMA

羅馬仔一係越踼越廢

屌你一出黎輸球12碼

羅馬

落果腳核突到

屌

屌你
前面唔該入多幾球

1:1

今場應該輸

垃圾羅隊復賽後有冇踢過好波

個勢反杯了

比隻賤種入波特別不爽

冇人傷當贏啦

無
場場5分垃9圾

佢做咩要咁strong,咪出事囉

羅馬黑氣石

奧燒來米蘭機會其實大唔大？

仲賣唔賣到20M

屌你垃圾公廁烏狗都贏唔到
仲話爭前四？

咁高人工算鳩數啦

窮鬼哪有錢

唉

出dias 未

羅馬果下食晒線同位其實唔使落腳

仲話爭冠
完季有前四實際啲

以為自己夠快嘛
焗佢去底線都夠啦

羅馬又無身位又無路數，點搞

護級烏狗都贏唔到
仲想爭前四？

呢到有人話爭冠咩

不嬲話前四

差過上半場

邊個話爭冠

pk!!

頭6 就要還神啦

越左位先

出牙東???

agger

自殺

牙東換牙ben 咩玩法

等新中堅上位，佢咁多年無咩進步咁

Diaz爭氣

仲留查漢

傻撚左

皮狗又鳩換，換走牙ben

出牙東 又要柒了

奇招

換走Ben 會唔會出事

咁樣換
事撚硬

很肯定

查狗啲波衰撚到

季季都比烏雞食

今季佢地收哂皮
米蘭都食唔到

垃圾波

雞食米是常識吧

呆了

牙東呢下不錯

出東拿利，想點

diaz >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> c10

出列b la

皮蛇應該出C7

早啲換走查狗
Diaz入中間 右邊出豪好過

我都覺得要咁，一係出列B

豪武肺好翻未？

好返啦

上場踢到咁仲出排骨真係反皮

c7 唔係傷左?

查漢搞笑？？

走啦查漢

查狗

連牙ben 都夠膽換
佢有咩做唔出

查狗走啦

查狗想點

好球

好撚廢呀查

查漢柒能到

查漢藍天射球

變返仆街查了

查

罰球王

變返正常了

應該無 後備有

啲小技術好勁

查用完啲氣了

用晒 d 運就真

爆完seed

查狗呢下等個波跌落黎又做乜鳩

查漢做乜撚嘢

中一中武肺會勁啲
可以試試

出豪dee啦

要啦 搵個人衝散對面

換走查啦
係咪盲左啊 皮蛇

隊垃圾波識唔識入角球

dry loan
希望皇馬可以大方d

牙查走啦

正常

願意用查換

換查啦含家鏟

查狗走未 廢到仆街

牙查角球又斬唔起
罰球就射上天係乜野玩法

鍠唔要你舊垃圾

仲話加人工
人唔笑狗都吠

牙豪 列b 是但一個啦屌

查狗走啦
廢撚到

皮蛇 allin

出列b 大陸

列b

換走卡拉leao

屌 仲留查

feel到千層麵會入波

換卡富又咩玩法

查9
肥牛
垃9圾

who ?

成日對我地入波

出列B

幾勁其實

係列b先同theo夾到

卡亞 好好路數

10號廢到

呢場牙東算不錯

查=進攻終結者

好平凡
傳到啲正常波

查狗廢撚到

屌你查狗呢個唔撚走落去

死攬查狗想點

我蘭有人傳到正路波已經係了不起

對比牙查算係咁

查係咪想走唔想踢

傻鳩dalot

阻鳩住

列b 打邊勁好多

對面隻23插水狗

唉唔換豪dee

果啲插花係咪扮肥朗

冇了

查狗唔走點贏

e巴無氣了 隱形

長期打少個

點解唔出牙豪，換走查狗啦

仲未明大陸仔換卡富有乜用

以為加強攻擊力

伊巴倒掛

伊巴！

...

伊巴cls

cls

雞巴

嘩

伊巴勁能到

好撚-6

痴線

cls...

倒掛鳩鈎

伊巴又救皮帥

40歲倒掛

列B都有啲功勞

又係靠伊巴

救世主

而家換人名額多左？

5個

今年keep番五個

阿伯因住骨折呀

39歲

真係cls 一己之力

開季左咁耐而家先問

好能鐘意伊巴真係挑戰自己

好驚佢一野踩爆人個頭

又要靠大佬

列b D假動作好實用

平安鐘

cls廢老

成隊打佢一個
一個救全家

踢到咁10M都要續啦

殺冷坦

De paul 拉完克勤自己仆街 吹返克勤轉頭

Diaz痴波幾靚

換走查狗未

打撚死隻賤paul
查狗成場最好波呢下

D美斯

一己之力改變戰局

隻賤種玩呢D小動作幾撚勁

上場有taxxxxxx改變戰局

廢查終於收皮

古力

古力都好過冇

都係一已之力

賤種抵啦
一世係隊辣殺波就岩

場撚場都要係Krunic換查

除左full 9 look 我諗唔到點形容

打撚爆佢個頭就啱

皮蛇仲未信得過牙豪

theo又慘叫

救全家

冇伊巴隊波會點

唔係馬仔就算啦

THEO慘叫完通常勁D

前6都冇

賤種烏雞下下都踢腳

烏雞開始下下攞腳

降班

VAR?

賤種要人唔要波

咁都無12碼

迫害我蘭

烏雞真係賤種黎，幾時降班

仲諗住廢老又有得射

kjaer勁撚珧

降班啦賤種烏雞

希望今季降到

今季

@未來人

仲有2分鐘

古力對位換攻中，防中依舊冇人用

完場

完

3分已袋

都唔知佢究竟打咩位

冇人傷 有分執
感動

訓咗無數
幾多場不敗

伊巴場場都好撚痴線

靜靜地

贏賤種烏雞就係爽

袋賤種三分特別爽皮

廢老7m
真係抵

查狗一早要換
伊巴救左皮狗一命

同意

救左成年

烏雞呢季降班啦屌

落水狗往死裡打

呂布可唔可以教下班細接下力呀?
真係驚佢踢踢下死左

depaul 個樣真係好撚狗閪

差啲比羅隊害撚死，係咪要同加比亞輪換，等佢儲下氣

冇伊巴一定唔會有呢啲波

收拾心情準備睇派帥聰明足球

法國加比亞仲能勁

啱價就賣啦
買李城隻fofana

加比亞好能穩

認真我都覺
有身形 制空力又好
係差啲經驗

跟kajer學吓嘢

李城買左40M, 起碼都賣番80M

今晚d 戲碼都幾撚正順住落
好多波選擇

伊巴神倒掛

李城仲加埋有分成先買到

跟住睇拖連奴拉素，之後睇獌

不敗不敗不敗不敗

今朝不敗今朝J

詹蛇終極一戰

烏雞主場都唔易食, 同埋隊波體能都七七八八, 有得J好J

轉去睇安76

最少做多一星期榜首

所以依家有得J就要J多啲，始終隊波西咗咁多年，場場波開波前都覺得今場就玩撚完

榜首榜首榜首榜首

羅隊出返黎場場失波

下下場對拿玻里
而家有得J就好J

比對面個龍推一推仲倒掛到 勁撚到

隊波最開心係
d新買後生仔 睇睇下原來都用得下
開季前真係覺得冇人換

tonali今場有幾下向前傳送都幾好 同穩定左

過到里爾先諗啦

同感
領先覺得實比人追和反cup
落後就比人大炒
睇波睇到化境

真心1:1個陣覺得會輸

牙東好似開始適應節奏 今場表現冇乜點派膠

羅隊呢幾年真係到哂頂
嗰下出腳完全無謂

GOD

適應左成年意甲都咁

同上季霉沙一樣咁柒

點解Kjaer可以穩到咁

牙東好貴 唯有比多D耐心

羅隊要勇果陣就收返兩隻手係背後係咁縮讓路比人帶
唔洗佢勇又無神神落腳
堅係on99 咁

最勁係拍邦路斯嗰年

今場幾好，阿ben比烏雞拍到係咁失誤
佢落場之後叫做穩返中場

幾下向前傳 幾有睇頭

復賽後放人射，咁樣起碼輸咗兩球世界波

講真皮蛇教之後隊波節奏都唔同哂
牙東開季嗰陣用翻喺舊會嗰種打法 搞到乜都慢半拍同隊波好似格格不入咁

蒙隊咁撚樣

係有巴卡果年

呢隊閪波仲賤過賤種狙

起碼人地唔係下下拎腳

加比亞先失一粒
羅隊一復出 場場失波

佢唔想人地買佢

燈到

佢不嬲都唔係快入番局, 要食多幾場屎先

見到佢又開始喪仆街姐係又要柒半季

中到exact7ly

我都覺得佢慣咗係布雷西亞嗰種踢法
希望皮sir 會tune得掂

各有各賤
賤蛆踢4424喎

一聽到大其他隊睇中自己就即刻廢晒，驚人地買

動作似派路
進攻似加度素
緩慢似蒙隊

真紅黑

5m都要續

呢個陣真係.真戰術大師

MCK同基亞沙係擺錯位

總之唔關派路事啦，球員廢啫，越位入波唔計正黑哨，迫害

咁既人腳想點呀

米蘭燈神

傷人又失分最撚慘

係咪假膠嚟

祖都係一季黑我地兩場 黑完呢週下一週又係正常咁過
但對親賤種烏雞就非死即傷 某情度嚟講對我地影響大好多

唔好笑鳩佢先
干地我地個陣都笑鳩佢

蛆post , 啲人認同喎

btw ccc尼變左後備龍？

班撚屌仲要扮哂野個下慘

呢隊賤種幾時降班

柏gay 踢完烏雞就收左皮

但人地就呀杜,我地就呀東喎

Google official line up cap落嚟㗎

Morata又offside 入波

一個阿朗頂起人哋成隊 btw 已經好返坐咗喺後備陣

計左

Morata

有巴卡幫佢頂咁啲高波

以為講bacca

下場到巴卡頂撚死羅隊

保方份約好似講好咗要俾佢出幾多場

其實呢個陣打機係幾勁

達沙基

屌你老母莫拉遲啲越位係幾癲

咁快反cup，唔係俾詹狗續命呀嘛

踢埋我地先好走啊

呢鋪支持牙詹, 拉素失分對我地係好事

和波齊齊留喺下半板

真紅黑Pobega

Pobega >牙東

狙好似打得唔錯

你話係唔係？

係幾勁
不過運氣差

Pobega

詹狗2:1

撞L到25邦腰都斷

達子真勁

越位拍得上恩沙基

好似已經2個

kc 完全體係咪yaya toure

究極體變古列治

古列治

rijkaard

呀朗一出就入

牙朗 勁能到

牙朗真係痴撚線

大巴拿

祖咁想要查 交換啦

人工幾倍

牙朗剪呢個頭著埋件橙色衫，成個美國監躉咁

黑白咪又係監躉

@OptaPaolo: Only 3 times a player of AC Milan has scored in 6 Serie A matches in a row in the 3 points for a win era, since 1994/95:

- Andriy Shevchenko (in 2001)
- Zlatan #Ibrahimovic (current streak and also in 2012).

@MilanNewsit: When Franck Kessié scores, AC Milan does not lose. He scored his 18 goals in 15 matches, and in these games, the Rossoneri never lost: 14 wins and 1 draw.

數據王

詹蛇

Brahim個樣

詹狗終於幫米蘭做返件好事

拉素

渣ga

反杯

詹狗die啦

詹狗係咪想唔撈=.=

屌你老母

意假

拖記同烏雞一齊降班啦垃圾

詹狗無撚用

買左拖屌你老母

拉素狗場波個波就比12碼,我地個場又唔比

天滅gym狗

詹狗教你都敢買

買拖仔降班啦清

如詹狗可以俾我蘭大炒跟住俾人炒就完美
不過佢應該等唔到個日

係咩驅使你支持詹狗？係愛定係柒呀？

According to the latest from TDFichajes, Milan are very pleased with the performances of Diogo Dalot so far but Manchester United do not want to sell, which has meant they are already on the lookout for alternative options.

Emerson Royal is the player that still ticks the most boxes, and Barcelona have opened up to the idea of a sale given that they signed Sergino Dest from Ajax in the recent window.

其實咁都有12碼都真係幾癲

西瓜皮打拿仔讓幾個主力既
又冇CAPUTO, 綠貝, DJURICIC

Loca仔入波

如果佢唔係咁憎米蘭
都想佢回家

呢場係咪撚撚同loca報恩

普巴做咗輸波罪人

羅馬勁能到

仲有全場踢 D波甩到

呢條友真係神枱貓屎

睇嚟最難打個隊係西瓜皮

6場14分

差啲燈左

曼聯買咗佢咁多年，仲未有一個教練有佢嘅說明書

2:0

巴卡hea 撚到

今季意甲上半版
既實力好平均
有西瓜皮 真藍黑
森多又炒真藍黑同拉素

西瓜皮騎撚住蛆狗

西瓜皮咁勁嘅

計埋西瓜皮
今年成8隊爭頭4

西瓜皮每兩、三屆就爆一鑊，有年冇記錯踢到歐聯添…

而家積分榜頭十都係堆老熟名
今年有排爭

係有潛力既
同埋真係跑得幾快

出到黎身型都唔會輸蝕 都慢慢上返狀態

睇定啲先
對面完全冇壓迫過牙東

希望真係百屌成才

對比之前嘅表現
呢場算合格啦
唔算標青但係穩打穩紮

當佢新蒙隊
個觀感就fit 哂

Diaz幾勁就真，d腳法好細，係中前場拎波做修正果下好好

查漢都冇佢咁勁

不過皇馬真係唔似會放

可以唔同情況用
拉闊到空間下 克勤會好少少
對面打鐵筒用Brahim 帶生個波好啲

今年全部新兵都好對板
係最後無買到中堅可惜d
上季季初邊個估到羅馬而家變成後面最廢果個

今季亮點，卡查，卡富

如果好似啊Ben咁樣16m應該會舒服啲

意人+仲後生就唔好太計較啦
牙ben呢種deal唔係日日有

大佬

真大佬, 點解咁有 heart

佢呢種leadership真係

真領袖

退左休可以試下做教練
佢未必有好叻戰術頭腦但領導能力一流

撚頭

其實幾感動
呢隊閪波往往去到80分鍾比人1:1 就會比人反杯 OR 呢個比數到完場

80分鍾都睇到有少少組織同分工

要求唔高, 拎到前4都夠

原來尋日loca仔隊長+12m怒轟撚頭

真，今屆入到歐聯都夠數

盡做啦
好似大佬話齋
每一場都當決賽咁踢啦

季初應該無人諗到我地會係榜首
雖然一定LAST唔到去尾
希望完季可以係喺前四啦

事實就係咁諷刺，盧卡去到第二隊以隊長身份贏鳩你

盧卡仲好用過古力啦，冇賣就好

冇賣點會踢得起

唉，冇得恨
黑暗果幾年，成績又冇，打又打得差

冇加回購先on9

靜靜地贏，唔好咁大聲，唔係一陣又燈

寧願過幾年用35M買東都唔留人

佢唔肯，而家仲日日吹奏狙

果陣冇得出，心灰

吹奏蛆可以放逐

人地而家偶像係基亞連尼同傻邦 完全唔需要留戀

Locatelli: 'I dream of returning to a top club, I needed time and I didn't have it. Models? Chiellini and Bonucci '

見到都打冷震，仲有牙撚係唔用佢，唔駛咁大仇口下話

近年米蘭出唔少反骨仔

迪迪仔而家點

喺里昂柒柒下咁

AC Milan enters Esports in partnership with Top Italian Organization QLASH

米蘭esport 隊

今年多左好多partnership/sponsor
但唔知有咩用

賺多啲錢

錢又好, 宣傳又好, 點睇都好事黎, 係之前加總太垃圾, 冇好好利用個品牌

古力好用啲啦 肯跑

梗係越多越好，錢黎

成日留戀埋啲垃圾
盧卡去呢啲中型班咪啱囉

普通球員都吹奏

我地咪中型班

真

transfermarkt標價30M
普通球員

國家隊都踢得唔錯

伊巴仲踢瑞典隊

Thiago Silva really wanted to come back to Milan this summer. Due to the player's age and financial expectations (+ 10 million euros net for the season), Rossoneri rejected the possibility of contracting the Brazilian.

[Fabrizio Romano]

叫佢收皮啦

十年前走個陣已經講話有日會返黎
開始係巴黎個陣仲用緊米蘭嘅pad
但唔肯減人工咪玩啦

Canal+: Since Ibrahimovic joined last January, AC Milan are the first and have collected 61 points, Atalanta follow with 59 points, then comes Juventus at third place with 53 points.

@86_longo: A contract renewal for another year for Zlatan has become a priority for Milan.
Contacts with Raiola have been going on for some time, the feeling is that a double agreement with the agent concerning Donnarumma and Ibra, could soon be found.

都大機會續多年

有kjaer洗撚要佢咩
人工平佢一大截
佢PSG份約就到期次次就搵米蘭R人工加

下，乜走撚咗咁柒

收皮啦又唔係唔知老東家咩環境，唔肯減人工講毛咩

水槍35m
柏基 35m
ac華 38m

呢幾件都係比我蘭水魚價買完之後個estimate價先高咗
盧卡係西瓜皮慢慢打之後升價

盧卡都係意粉果堆四不像中場其中一個only
對上一個基斯坦特又係咁，依家都半收皮
所以根本唔需要留戀

講真Kjear真係有驚喜
有幾場表現仲穩過羅隊

根本就係

認真一問
而家新一代有無意粉中場值得期待？
（除左新派路）
有無巴打介紹下？

佢同加比亞好似夾過同羅隊？

Barella？

Castrovilli 我個人覺得幾好 好似諗唔到其他

其實諗諗下 係咪因為潮流無留攻中位置 好似近年意大利都冇乜人出係打攻中 出嚟啲青訓全部都係質咗去打Mezzala兩側中場 但控球同小範圍傳波技術唔夠 所以個個出到嚟要fill果個位都打到成pat屎咁

就嚟1001啦，中咗嘅記得開新post呀

其實連前鋒都係一揸同類型搶點型 belotti 告仔 除左音樂比利之外真係冇乜邊個掂

本身巴神依個歲數應該要做意大利大佬
真係可惜

用過一次比人吹上天，年年傳米蘭最後用黎續約攞高薪

1000